突發，英女王中咗新冠肺炎

Fake news 拉

Gg

Wtf

fake?

事頭婆GG

今朝咪開咗個fake post 拉

fake new

fake news

On9

Sorry, fake news :(

原來今朝已經有人post過😔

CNN 仲話事頭婆好健康，拉

拉

樓豬老母俾狗屌，已fc